又有人跳軌 濕鳩火車幾時有閘門阻住啲人

屌 又成大班人塞撚住左 係九龍塘火車站
濕鳩火車幾時先肯死撚去起個安全閘門